Můj nejoblíbenější svátek byl v roce 2006 .
Bydlel jsem v Neměcku , blízko Stuttgartu , a moje přitelkyně bydlela za 2 hodiny v Frankfurtu .
Řekla , že pojede na návštěvu , abysme oslavili spolu můj narozeniny .
Už jsem byl veselý .
Ale když jsem se vratil doma po práci , byl irek a pozvala hodne kamaradů .
